火燎森財困

睇得出佢好絕望

？

醬油？

跳味害左咁多人

無詳情無內容？

再借1000萬囉

你信號689fans 張震遠財困破產？

人地有成億wo

邊有人會理啲死老千係咪財困

全部老千早撚啲死哂去啦

害人太多

抵啦

點解咁講？之前見佢bitcoin贏架林寶

Source? 冇source 9up既話講多兩句都得掛

呃左幾百人 困佢老母

首先

你個朶嗅晒兼食飽就唔會再蒲頭